# Teste Madeinweb: Mobile
Desenvolver uma aplicação Mobile

## Sobre o APP:
- O aplicativo foi desenvolvido com a arquitetura MVC (Model-View-Controller)
- Foi utilizado a própria storyboard para desenhar as telas do aplicativo. 
- Utilizei as seguintes dependências para melhorar o desenvolvimento do app: 	
    * Alamofire para realizar requisições.
    * ObjectMapper para uma melhor utilização e tratamento do JSON
    * IQKeyboardManagerSwift para o teclado não sobrepor o campo de pesquisa.
- Sobre as animações do aplicativo foi desenvolvido com a própria linguagem que o Swift disponibiliza.

## Como buildar o projeto:
Instalar o gerenciador dependências cocoapods caso não tenha em sua máquina.

| Plugin | README |
| ------ | ------ |
| CocoaPods | [Guia de Instalação][PlDb] |

Após instalado em seu mac abrir o terminal e seguir até a pasta do projeto utilizar o comando pod install (caso apareça algum erro rodar pod update) e buildar o projeto no emulador/device

   [PlDb]: <https://cocoapods.org/>

   
   
# Contato:
- Email: felipedovale1997@gmail.com
- Github: https://github.com/almeidalf
